將軍澳已死

坑口塞左半個鐘仲未開到車 話鰂魚涌有事
手足加油！！

同車。🙌